（我的朋友不是我）同枱有克警食飯，如可自處... 你問我朋友答

屌喇味....

你問我朋友答

其他人係咩人？

唉....

講太多驚比人認到...

節日要同枱食飯，但本身係冇關係 。。

黃藍紅黑各有幾多？

6個人食

2黃
2豬
1藍
1克

即係普通飯局啦
去鴨記買定枝細粒車cam
然後你知道的

咁又點

真心唔明

清真傻定假痴

聽日又721 5個月了

套料呀

唔係啦，你起起我底，我係妓女篇文作者，點會要套你料

你個車cam有冇類似post可以send 黎睇下... 我自己睇返啦

唔係呀
係隻警甴自爆嘅話你朋友錄低佢

Oh，i see